喺香港，話Chinese Virus係racist嘅只有一種人：Chinese

你係唔係香港人？
係嘅話，就唔會覺得Chinese Virus有咩問題。

=========

：但係有鬼佬話係racist喎！！！
：因爲佢哋嘅靈魂已經變咗做Chinese。

香港人人種=白種
哈哈

日本人人種=中國
哈哈

白癡

左膠鬼佬話Chinese係racist即係心入面已經代入左自己高Chinese一等
西班牙流感又唔見左膠幫西班牙平反？

其實點解唔叫China virus ?

美國手足要人投票
Hello #HongKong🇭🇰 friends!

Question… Should @POTUS @realDonaldTrump revoke Hong Kong’s special status to punish #China’s Communist Party over the #ChineseVirus🦠 (#COVID19 #coronavirus) & failure to accept your #5DemandsNot1Less?

另外，請遵循@WarRoomPandemic☣️和RT。

人必自侮而後人侮之
如果唔係大陸外交官
開始屈美國係病毒源頭
美國都唔會咁公開叫佢做中國病毒

小心打種族牌, 要spin得好精巧先唔會傷自己人

分人種分得好叻呀
紅黑白棕黃之外再新增中國種

你都係練下你啲反話先

陳法拉

咁叫 Chinazi Virus lor

點解唔將隻病毒直接叫Chinese ?

香港獨立

覺得人地歧視既人 其實先係最撚歧視人既人

sor 支那賤種五毛係畜生唔係人

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

i want eat dinner with you

鬼佬 : Chinese = Chinese Japanese Korean

問題係人哋唔會同你分

鬼佬 : Chinese = ALL

除左自己

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽